開市諗住 ALLIN 7500 大家點睇?

開市諗住 ALLIN 7500 大家點睇?

等後悔

借錢ALL IN

點解?

唔借 ALLIN算啦

7500贏唔到大錢
一定係買熊

大家有無人可以分析下 可能我會回頭

岩

熊會無 我唔敢

唉諗諗下我都有啲後悔 噚晚收市前put咗一張
一陣開市再put多張大期先得

put到落18000

FYI 美股futures收市後升緊1-2% 要知道大震盪環境下全球股市correlation係好高 hsi裂口低開之後好大機會跟futures走升 睇定啲啦

連燈越多人買7500我就越驚

無錯
走人了

又係 上次道瓊斯大跌
屌佢 恒生指數升返

俾d信心你 買左80000股 7500

諗住幾錢先放?

恆指20000點

10元先黎黎買，撚有肉食？
要買買熊

熊太勇 唔敢

你執小小咪7500
一到二萬點好多人離場
人地7元買，你10先買
絕大多數人1月尾已入7500

均價幾多先

$7無入

真係

啲熊貴到仆街 點買

穿唔到22000 就雙底....

7500 咪又係一樣!

有無人可以 再分析下
求意見

你有7200

7500高位
而家應該2800

9蚊

盈富基金? 點解入?

大冒險家

你覺得23000係底？

到你買會升

開市訓身買啦 即日鮮都有賺

我就唔信連燈可以燈到世界經濟起飛
跟！

我就唔覺係
不過宜家下下一彈就成千點

好易動搖

同埋7500一入錯位就係一世，肯定係蝕住走

7500 係2800 副產品
你依家10元入 7500
不如買其他藍籌
財息兼收 ， 而且風險低

不過都要等開市
由跌幅開始計最遲24000點開始買7500
然後23000加注22000 21000
去到20000點收手
大貪咪望18000

Put爆佢

係時候all in 7200

唔好咁啦

你覺得會去到20000?

訓身買啦 7500

不如大家分析下 點解買先?
上次道瓊斯大跌 恒生指數升 又何解?

Gogogo 有7500 正股完全唔驚

以家咁嘅市，唔通可以升返到26000點咩
淆你就輸一世

7200

點解買7200先?分析下你點解覺得HSI會升?

逆向思維

大賭怡情，小賭變李嘉誠

買熊啦仲75000

應該開市直插 然後慢慢升返

逆向思維係你個人思維姐
但個市場升 要有原因既....

BTW諗住買幾多先

上次大反彈前九蚊好多人入咗，之後跌返8蚊尋日再上返九蚊叻極唔走先賺個少少，熊一日都賺夠走人啦

咁開市後買7200搏反彈

Go, 本多終盈

睇情況，分段入，唔洗急

7200先跌5毫

係感覺同經驗?

好多次都係咁啦

好 我睇定D先

正股驚西

係 上次道瓊斯大跌都係咁

升返 你覺得去唔去到返23000?

其實咁諗唔岩 港股準確啲黎講唔係跟美股 係跟futures 上次星期日出既消息 美futures星期一未開市已經跌緊 港股開市早過美股 變佐跟消息跌定先 星期二港股升係因為星期一個跌幅已經消化佐消息 而且美股星期一收市後trump話減稅 星期二朝早美futures已經升到爆 咁恆指跟升都正常

熊佢老母！

市場原因其實都係作出嚟，升市佢會話衝景美國政府救市，跌市佢會話市場預期美國已經用晒招數救市

睇跌既不妨中線啲諗 正股都有撈底之說 睇跌既咪蹭升時平買反向 最緊要有一套自己睇法 唔好兩頭唔到岸夾死 淨虧又驚點賺錢 當然都要望住啲news時刻revalue自己position

今日好似唔多想跌咁wor

你地個個咁有錢
我allin都係得果15000股仲要一早放撚左

我見到futures 好多都升左 驚驚

唔明智
必賺既錢點解唔leverage

我都無咩錢 之前我買左5號仔 輸到仆街

無必賺既錢既......應該

要分析已經係On9啦
港市不嬲係賭大細

期指升緊

Gogogo

都唔係既.........

屌 連燈仔真係唔係流 又燈左

樓主無信念就唔好買7500

趺左3毫啦

準備升返啦

信念信念

以家仲有冇水位

有買貴冇買錯

自己諗 你覺得HSI跌就買 升就買7200

睇錯7500 自膠

跌緊

開市執到8.79

叻仔

靚執

叻仔👍🏿👍🏿

升返啦升返啦

升到禁高 仲點汁

係...諗緊趺返落8.8執

仆街7500又跌返

咁少

仲係咁多股神討論緊 即係未入得

集氣HSI 跌去20000

垃圾

玩開道指 突然走黎玩恆指 咩都死啦

跌你個閪

都唔同既野

仆街 HSI升緊

冷靜啲而家波幅大啫

9蚊入左市，係咪IFC

有人安慰 真係好

上咗IFC未

恒指實跌到仆街

無事賺夠好走

7500完全跟唔到恆指走勢

如果你IFC 我都IFC
可以組隊
BTW依家 都係9蚊 I咩F咩C

跳得好快

信念不足

啲熊好貴 點入

7200 7500 你值得擁有

跌0.5%都仲係紅燈

呢隻真係垃圾黎
跟本就跟唔上恆指
唔好諗人買你又買
多人討論呢隻愈黎愈危

有大戶走貨 關唔關事架?

應該多人買左? 先啱?

多人買重跌?

樓主
唔係唔想你揾錢
但呢隻唔好ALL IN

個個都上船 真係唔驚架喎

正股輸太多，買7500當對冲有無得諗。

9.2已走 但感覺仲有得升

我都啱啱知7500係2800 副產品
2800 未破產都唔驚

我都係正股 輸太多 先諗7500
BTW 自己諗

今朝9.1入左，我不賺錢了，只是不想失去更多。

有咩驅使你走?
BTW有賺就OK 恭喜

賺左1蚊 恭喜恭喜

打錯0.1先啱

溢價10%

我想買都買唔到

HSI

8.7入9.3落船了
有緣再入

後悔無入
被仆街恆指fake咗

唔理啦 放置一日先

各位咁心急既

心思思想買張3萬點熊，有冇得諗？

咩料呀

而家黎對沖
同國泰100蚊先黎對沖期油其實無乜分別

見唔對路走左 𢴇1000蚊走人

好反覆 執左少少
心雄又想再追

7200取代2800啦

輸左先買點對沖....

9.1入左 升乜撚 dllm